蘭的是日晚餐-「海老與魚」

今日是媽媽製作，真係好溫暖
請向全球老母多謝

天氣咁熱仲食煲仔菜

日日食大餐

強烈建議你媽咪日日煮
佢煮得靚過你n倍

很撚正

狗飯

開冷氣

j ma收5收契女

你今日食了什麼

唔好咁 蘭都唔係成日煮飯炸

是

可摸耳介紹下每樣餸

好食 不要葡萄

我媽好多契女

水煮海老、顯
炆魚豆腐腐皮 炆蘿蔔煲

依舊好餸

樓主新fans 過嚟打個招呼先

燕絲係呀 之後都唔知有冇機會

Thanks for following
請多多g持蘭

係屋企飯就得
理得佢好唔好餸

想做兒子

屋企飯永遠都低油低納

我都想做你仔女
日日食高級野

糧

要返工努力草錢

咩係海老

海老姐係ebi=shrimp

d蔥咁樣唔得了
生到咁點食
點都要熄火兜兜佢既

好健康 多菜少肉

焗下焗下就熟

是 白肉健康

全部都好正

是 白飯神偷

蘭，想食煲湯嘅豬骨

吉 碗湯好甜

好正，好想食

原來你係真衛蘭

啲沙白勁正
我聽晚都食呀

正呀

聽日同男朋友慶祝生日
所以懲罰咗同tvb啱啱割咗蓆嘅海鮮速遞

so sweet

樓主屋企幾多人開飯
多餸到好似過年咁

好心酸⋯⋯要珍惜
同埋愛多d

好彩係大家都冇事
最心痛是，愛得太遲

是⋯⋯I missed my grandparents

洗唔洗食咁好
真係疫情無地方食飯
屋企食大餐

今日有人泥所以豐富d

蘭都覺得太豐富 好肥

Me too
淨低外公一個了

我都好擔心佢地 人生苦短牙

外公喺鄉下
而我絕對唔會再去支那
所以只可以多啲傾電話

外母幾好嗎

唔開心

羊 我媽媽好幸福

冇架啦，死都唔去支那

叫佢泥香港啦

太老啦

好sad

冇辦法

其實點樣可以一次煮咁多餸 自己煮兩樣餸都已經好盡

多d facetime

通常炆既會整定先
菜果d就最尾
跟住再整返熱佢

佢唔識

今晚咁高級好似出街食咁

今晚好好餸

教佢

係 好似買左高級外賣咁

我突然諗起佢自婆婆過身之後
就媾咗個細佢10年嘅保姆
可以打電話叫保姆啲仔女教下佢

咁得意 唔怕婆婆唔開心？

個保姆都係好早死老公
婆婆死後先去我外公屋企做嘢
當互相扶持囉
我幾年前仲同保姆夾埋瞞住我外公俾驚喜佢
突然出現喺佢面前
外公笑到見牙唔見眼
阿保姆佢就自己感動到眼濕濕
好過癮

連我外公都唔信老共

咁好 好多時後母都係衰 好似灰姑娘咁

佢哋都係一齊咗十幾年咋
不過我一早當咗佢係我外婆啦
保姆好單純的
我哋俾份禮物仔佢
佢已經可以開心足幾日

我外公啲脾氣好火爆
多得保姆一直包容

好有愛呀

外婆走嗰陣我得6歲
同埋佢生前外冷內熱，唔識同細路溝通
所以我同呢個保姆fd啲

已成過去呀絲

都幾掛住外婆
同埋成日諗起老母嗰陣好絕望嘅眼神
唔知我以後大個面對身邊人生老病死
會唔會都係咁

我都想時間可以停留

我想永遠做媽咪嘅囡囡
日日煩住佢纏住佢，瘋狂串9佢

共攰之

好好對老母呀

今朝煮公仔麵俾老母食

要煎強哦

沒有同老母一樣對蛋敏感

我對奶都好敏感

我生飲奶會嘔
整做野食會ok

我會肚痾
整嘢食一樣ok!

I suggest reading "Foodies" at your convenience.

同路人

What is foodies

唔使理佢，煩膠一名，已block柒2個月

原來係咁

成日share啲監生燒熟活海鮮嘅變態片，勁核突

好變態

真係好變態，仲要屌極唔聽

係爆裂鼻毛真拳d friend

好耐冇見佢成日po阿婆阿伯裸照